[突發］中環6點開始多人

袋鼠罷工冇人講？

罷工方已派代表上袋鼠總部談判
不排除行動升級

係班連登仔有班冇理都屌左班外賣仔先 為自己爭取應得既人工 一個鐘只係接一張單照屌 總之外賣仔被人扣人工出聲爭取合理人工 屌到拍拍聲 仲要話咩唔gur唔好做囉

現場手足已決定星期三27/5踢更罷工並在H code（袋鼠總部 砵甸乍街45號）集合

支持 自己爭取自己想要嘅野

南亞手足

倒瀉啲客外賣就當工業行動

袋鼠deliveroo post永遠推唔郁
背後好大勢力

點解熊貓減極單錢都冇野
袋鼠一減就咁大件事

人地好團結！！！
雖然我地都係

btw 射左TG未

因為袋鼠請唔夠人
袋鼠咪撚跪
跪左一次以後更麻煩

唔夠人就暫停同比人自取
咪撚跪

✋👆

又拉埋抗爭講

今次我撐你
袋鼠減人工，唔想做咪唔好做囉
迫公司加返人工，都癲癲地

外賣仔好專業的

應該50k 請佢地

上面班人同藍屍一樣，唔鍾意香港咪移民囉

人地盤生意燒住錢做，減單錢遲早嘅事黎
班友個個月袋幾皮野袋到個腦忽左

南亞兵團

now @IFC

中環要人